(連登有愛）有冇人夜晚7點左右喺810號小巴執到銀包

沙田大會堂落車後發現唔見
架車係去馬鞍山雅典居<->沙田偉華
啡色Vans銀包 入面一百蚊都冇
求好心人俾返我

站頭已問 暫時冇人執到
機會係咪好渺茫 ？

幫下推

案已報